一個人一生應該要做到d乜野?

讀大學就有5件事要做
出黎做野應有咩要做?

靠你自己定
大把人冇架

生存落去

儲錢自己去一次旅行

珍惜眼前人